我想講 今日啲催淚彈堅係毒

有一個惡夢發左一陣
有哂文具
塊面同眼都好撚拿 個肺唔多掂
4-5位數字豬咀 浸係啲煙度（消防）或者長時間接觸既巴絲
其實個濾去到30-40分鐘就差唔多壽終正寢
過期美國貨真係唔睇得少（預左佢又2015年）
前線手足巴絲 真係要換過新既濾罐濾棉 清潔下文具
想幫下前線既和理非而又有資本 真係求下你地 比前線上場前都有新濾罐濾棉用 有記者話今日齊裝都覺得係好濃
辛苦哂前線

1 0 . 7 遍地開花
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
解散警隊 刻不容緩
蒙面無罪 立法無理
沒有暴徒 只有暴政
香港狗察 強姦謀殺

［分化收皮］香港01分化民陣失敗，聲稱裝修過火、民意逆轉

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

太夜開post啦

8/10

真係比平時乸眼

9/10

岩岩先有得抖咋巴打

10/10

太夜就聽日再tui

收到沙田手足嘅風10.1有綁住黃色絲帶嘅tg彈殼有加玻璃粉，7502+60926都會流鼻血，求fc

辛苦晒

10.1嗰日已經係

辛苦了

用緊支那貨 快d爆炸

好似話之前嗰隻叫C唔知乜鳩依家係CN字頭

有冇沙田手足都係咁？

辛苦唒🙏🙏🙏

我執到既就made in USA 一粒過一粒唔過

10.1我都覺拿但未拿到張唔大眼
今日堅係濃烈到

訓前輕輕一推

再重重一推

幫你推 想知係咪毒左

有無戴手套？小心警蛆

想其他手足都有得換...
退既時候又戴住跑 個濾罐無效既話跑都係吸翻啲毒..
大家都咳到乜咁架

今日d 煙真係有d 怪

之前好似CS multi smoke唔知乜咁

原來TG仲有得無限進化

我仲以為7502+60926已經係完全防禦

沙谷有講過 但暫未有手足親身指證

要6800 full face
轉咗滲透型

今日落雨有冇關係？

早幾日痾撚到仆街

痾完之後飲返啲寶礦力
怕你脫水

沙田手足咪就係我幾個frd，佢哋話中完tg全部流鼻血，翻到屋企屙血尿。

好返好多了
多謝關心

唔好網上睇到人講就扮識人

fake你我有錢賺？

push

我個人覺得 今日係好撚好撚 好撚濃
同728上環 好似有得揮 戈日都係2015美國貨

手足而家就嚟4點 不如瞓陣先？
瞓醒我地就諗到解決方法

今日打足全日 又落雨 我驚你頂唔順

呢度要人!
事緣，nba火箭隊總經理因為發表撐香港人言論
依家正被中国5毛瘋狂欺凌及攻擊
係香港人支持民主自由既，有Twitter 戶口既，請去幫拖![url]
[/url]

推

關唔關落雨事？

你都冇朋友嘅，咪扮啦

咁又係，其實毒撚一個更開心

今日好濃
我真街坊冇裝諗住去食飯都聞到

想架啦只係想提埋其他手足 驚大家往日毒上加毒

點為之滲透型

辛苦爸打

屙緊第三次屎

唔係好覺
利申10.1沙田server消防員 返去洗左4粒tg都唔覺有咩特別 不過真係feel到係4個月黎最痛嘅一兩次

唔肯定
港島打仗戈陣已經無雨
但以為濕氣重啲 啲氣會無聚咁密

TG可以通便？

山埃極可能會殘留體內 手足小心呀

今日真係特別毒

得閒自己一個人食叉雞飯都幾開心呀

真係？

聞到既時候吞口水多就會好易肚痛
唔同體質唔一樣 但大部分人吸到/吸得密 都會肚痛肚屙

幫推

辛苦晒啦手足

稀到仆街 咩宿便都清哂

但6800都聞到少少喎 from 消息人士

不嬲都會肚柯

at least我朋友無流，企最前個幾行
個日之後無睇沙田grp唔知啲人點

Tui

佢好彩

好奇啲狗係用緊邊隻 filter

吸附有機物或許高溫蒸氣可以還原，如果是重金屬那就不要白費力氣了
微波爐
或浸梳打粉加水

有人係源禾路個邊收番好多 好似都無人講呢個問題

重溫翻10.1嘅片，滅火小隊有個手足掟嘅tg係有著火，唔知果啲係咪

Push

叫果位手足搵杏林check下先

幾蚊買盒梳打粉開水

頭先行過灣仔一個位,
冇示威者冇狗冇tg,
但行過聞到tg啲味然後有少少揦眼.

國際法庭見

我地完全會影響中美貿易戰！我地係完全贏緊！

原裝就應該唔會啦

咁撚陰毒

十一同今日齊裝都入哂煙
唔知係要換濾定啲煙勁左
同埋以前皮膚唔會咁刺痛 呢兩次好撚拿

有d啱啱攝出黎係有火 一路都有呢d

有咩用？

長期著住架喎啲火

前面有啲重gear照食到仆街嘅女仔啊
好快啲換咗個濾芯
唔係下下中煙腳軟都冇狗咬架

可能我唔識，但個p100濾綿都濾唔走咩？咁佢啲粉都幾撚細粒喎，真係做到？

P100高效濾棉可過濾各類顆粒物，包括電焊煙、核放射塵、玻璃纖維;

粉塵、液體、油性微粒、金屬煙、某種放射性微粒及石棉等.

有記者影/揾到D TG 縠係印住~~ "R" 生產日期...2015年X月"

佢話平時果D係..."CS"

利申:唔熟TG成份...

真係唔識呢啲野，所以先想人fc下

堅係拿 我拿到出哂汗

今晚落場兩係好事

希望所有毒氣都可以洗走晒

香港再出發！！！！！！！！！！！

加水

咪呢啲，都係CS

以往常見都係CS multi smoke projectiles咁樣

pish

今日個d好怪，發夢無裝係pp3期，超拿眼，但過一排行返去集成，放完浸味又無晒，唔知係咪落雨。
黃大仙好似食過類似，佢d成份亂咁黎

一定係，濕左水
微細空間入左水

其實我想講已經入左批大陸貨TG
射程仲遠左 毒性有無強到就大家自己諗⋯

辛苦曬

定係落雨緣故

我記起了，晚上約十點多少少，當時小雨旺角有狗射左二發tg，之後好快上返車。記者直播都話唔知咩事，現在明晒

覺得係
齊野都覺得好撚乸
流曬眼水鼻水

睇左陣，如果你無玩我，我認同你

平時真係嚟幾多個整熄幾多個
今日太子掟過嚟 即刻打算過去整熄佢
點知未行到過去已經完全頂唔順咳到好撚想嘔

吸附有機物或許高溫蒸氣可以還原，如果是重金屬那就不要白費力氣了

還原可以考慮
微波爐
或浸梳打粉加水

真 毒咗好多

6200+6006+5n11
無流鼻血但之後嗰兩日個肺異常地唔舒服
利申發夢10.1沙田前線

Cls

保護好自己呀

梳打粉中和cs
加水放入回收廢瓶

痾到而家都未訓到

唔洗換啦，一定係雨，睇post

倒粉入水樽，攞去淋得唔得

查花是令之類，阻止皮膚接觸

巴打

呢句真 咳到就出冷汗

唔太好，入瓶可以完全無煙

經毛孔吸收
再擴散至眼耳口鼻

活性碳好唔好係用微米計算
入左水咩都死

係

應該似係大家個filter收左皮

睇返上面寫咩！

可以幫下我嗎？
聽日唔好玩咩18區開花
唔討論係咪有人帶風之類
一定要令美國法案通過作優先考慮

將個濾放入微波 or 浸soda water？
但唔係個濾唔濕得水？
咁催淚係咪重金屬
求賜教

有咩 今日係太子唔多覺

不會，只會入血不會到耳、鼻，但微粒大不能通過皮層
睇返上面寫咩！

可以幫下我嗎？
聽日唔好玩咩18區開花
唔討論係咪有人帶風之類
一定要令美國法案通過作優先考慮

可以幫下我嗎？
聽日唔好玩咩18區開花
唔討論係咪有人帶風之類
一定要令美國法案通過作優先考慮

突發 全城死城！唔係就輸梗 ,正中林鄭下懷

辛苦晒
我愛你地呀

cs 即係一粒碳元子及流(音，我賴搵字)
二種厚子都唔係金屬，除非記錯
水會蒸發呢，所以無影響
高溫可以消除或消滅或改變好多物質

過主啦

？

你知唔知你哋上完前線撤退果陣，
你地身上個濃度係勁過平時好多，
係會令到人流眼水，
所以今日堅毒

cn毒性最強

Pish

10.1沙田果啲都好毒
放題果陣全身乸到仆街
豬嘴外面黏附咗好多呢啲化學物CS
一拉出個豬嘴果陣啲CS攻到仆街
不過我個60926用咗3場大嘢都冇問題

真 有裝都中招 塊面好拿好痛

p牌照推

班狗入左批中國製嘅催淚彈 唔知係米呢場有用

P牌推唔郁

辛苦哂

真？
So far啲彈殼都係Non Lethal Technologies wor

難得香港人嗌反抗...嗌起義

用左軍用級數。濃度上升左

有機

但之前 水砲車出動果日都落雨

10/1 我事發後好快系新城市廣場一帶，即希爾頓中心-->偉華中心-->沙田中心-->好運中心既馬路拾野/影相
一路拾左D野留念
係有好多TG彈殼
但並無見到有綁黃色絲帶既TG彈殼

補充一下，至後行到去果個大馬路交匯口(有沙燕橋可過河果度)
見到有班人拾左堆彈殼(各種彈既彈殼)砌野
我睇過佢地砌堆野，唔覺有黃絲帶。

代謝唔到出黎架

買NBC 豬嘴

我上101 嗰下嗦到一啖都肚屙咗成個禮拜
成個月都淨係食加藤屋

831

拎嚟飲止肚痛？

上網睇上講以前係正腳底爆都係好少味
宜家好快就聞到

今日個濾嘴可能壽命已盡
吸啖氣都係乸

下面唔知，不過唔似有
好運平台肯定無依回事

利申： 開咗天眼通，見唔到有依啲case需要去搵first aid求助或有現場討論

喺屋企樓下射，以為冇之前過期嗰啲咁哽，點知肚痛咗半個鐘

1）請定期更換豬咀

2）琴日落大雨 豬嘴濕咗冇用㗎
因為豬嘴濕咗嘅話空氣係通過唔到

冇錢再換

今生只嫁前線巴

有需要搵國難忠醫幫幫手，有好多人等住嫁你，要好好保護自己健康呀

手足辛苦苦你

國難忠醫 - 網上查詢 X 上門診治 X 派藥支援
Channel link:

1. 網上查詢
若發夢後身體出現任何不適，但由於醫護白色恐怖未能接受治療，歡迎先聯絡我地，視情況網上診斷、開方。

真係想殺人

俾條link黎

嘩屌流鼻血
化武

其實文宣同國際線真係追唔切做唔切

推
摯撐火箭經理

辛苦晒大家

辛苦手足

我係隻手甩皮加個頭皮好癢

個身濕有機會一至二級燒傷

CS，CN

隻眼乸到掙唔開

其實D差佬成日射, 佢地身體有冇事

tui

開始用國產貨？

day1 已經講唔用得vaseline

用下腦得唔得
濾罐過到氣體過濾唔到玻璃粉？？
唔用腦就係到散播恐怖謠言真係on9
我覺得似係啲彈唔夠用啲狗去左支那或者東南亞到買毒彈多過加你所謂玻璃粉囉

蒙面無罪 立法無 反抗有理

會唔會更有意思？

屌你發夢咋

依家用大陸貨呀

落雨難飄走

變相濃度高咗

咁filter 壽命自然少咗

班狗濾罐係軍用級數

同一濃度下

design for 12-24 hr

60926 呢啲民版最多都3 hr alternatively

幫我click入去推
和理非戰場－面具人鏈
外國嘅人好幸福，一出世就生活係民主國家，有部分人根本唔會明點解我地爭取民主要用裝修、神獸（唔好高估外國人嘅智力，佢地睇野好表面）。

有位巴講得好啱，我地之所以漸漸少咗國際支持，係因為和理非戰場越來越細。冇和理非嘅活動吸引佢地嘅眼球，餘下嘅只有神獸同裝修。

咁所以，我地可以搞返個面具人鏈，表達我地不畏反蒙面法，不畏極權嘅精神。
人鏈活動一直都比較少人被人拉，比起遊行更適合一家大細出席
而且我地日日遊行，係外國人眼中好悶㗎。要有多啲gimmick佢地先會重新關注。
時間、地點我唔知應該點定，但如果真係搞面具人鏈，我地可以帶上自製嘅四川面譜、facepainting、動物面膜、超人、Mario、多啦A夢、V煞⋯⋯冇嘅話純戴口罩都得，不過口罩上可以畫野。總之約精彩越好玩越好
我地依家好需要一個嘉年華式抗爭去緩和下大家嘅情緒，同獲得國際認同。好似之前雷射革命咁。

如果各位手足覺得呢個建議ok，就開多另一個po去講時間地點啦。
（大家都要考慮一個問題就係，面具人鏈會唔會被狗拉，如果會嘅話⋯⋯都係諗諗先。畢竟expect一家大細出席，怕會全家被告）

p牌求推

離遠已經好乸眼
前線手足

會唔會係用咗国產野 啲乜9子母彈

都係經手足話啫起曬鋼咁
但都事大啦好似你咁講

好似係轉咗個一粒會爆開五細嗰隻

仲有八日就過人權法 所以班黑警依家先會用盡方法挑釁我地 就係想阻國際通過法例

今日聯合國已經提哂水 等人權法通過左政府都唔跪即係唔俾面國際 到時我地再勇武都出師有名 個人建議依八日可以先俾機會勇武抖下 扮八日都好 等和理非都可以有出場機會 好似之前時代甘摺紙鶴 貼文宣 搞放映會 倒數迎接人權法通過🙌🏻🙌🏻🙌🏻

請唔好忘記成個運動嘅基本方針 就係：和理》勇武》和理》勇武 我地一定要接力 純和理會步雨傘後塵 純勇武會步六七暴動後塵 我地一定要接力！一定要接力！一定要接力！記住要贏成個戰爭 而唔係一兩場戰役 今次唔可以再輸 輸左我地就依世都對唔住走左嘅烈士🙏🏻🙏🏻

1⃣0⃣月1⃣4⃣人權法就過❗
大家忍八日‼忍八日就得‼‼

我都覺 琴日full gear上前線都乸撚到仆街

發夢係灣仔 full gear 雙濾罐加綿都有味

好多朋友吸完，身體都明顯有不正常既反映
根本係毒氣

用泳鏡啦

唞你老母，你想狗休養生息啫

。

香港警察 知法犯法 不知所謂 佢地緊係冇事架 真係幾時去死？

Push

依家係咪用緊大陸嘢？

覺唔覺上星期已經用緊化武毒煙，未到最前都已經有哂中毒反應

係 喉嚨好痕

10.1已經係
夜晚經過事發地點仲係聞到好濃
第一次頂唔順作嘔

發夢十月一之後日日咳到就死
用左𠱼喘果啲噴噴就好左十倍 大家可以試下

辛苦前線

101 就發夢路過無裝吸少少個肺就成日都好辛苦

經過中招既真係唔好意思
仲要無咩風吹唔散

3場都要換換穩陣啲喎巴

825荃灣？我都有懷疑係咪豬咀濕左所以廢廢地但見手足都唔太頂得緊

巴打真係有需要？大家幫下手

佢地個豬咀生化級 可以頂好耐都唔換
最好毒撚埋佢地啦dklm

你個惡夢咁真 換下文具濾呀

你個惡夢又咁真既？ 有事睇忠醫 我就覺得個肺虧虧地換文具

其實好似都無分別佢唔過同過都一撚齊擲既
係金鐘道完全分唔到

你又啱
反正次次都屙到屎眼著火
之前中完水砲又tg又去冷氣地方
返到去大病一場

係咪濕左水？
一濕水要換（聽人講係

10.1有冇沙田巴打見到粒tg出綠色煙？
係好運馬會有一粒我掟翻落去
唔知你地有冇見過

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

屌 綠色？？？

有濕 都懷疑係豬咀功能減弱
但同728堅係有得揮 仲要再濃

用完之後為咗慳，用密實袋吸走晒啲氣封住

覺得十月打後啲tg都好勁
遠一遠咁放 啲皮膚已經開始刺痛
巴絲們有異常症狀記住搵杏林！！！